有無發現Spotify廣告啲廣東話好唔似香港口音

premium唔知

真 未睇過廣告

真，英國Spotify 講英文，無香港口音